爆料！你食緊嘅真喺美國進口豬肉咩？

最近我菲律賓工人話，有得買美國進口豬肉，仲叫食神蹈哥嚟賣廣告。講緊嘅喺而家誠哥個間X佳賣個種，話就話係美國Smithfield生產，但其實前幾年喺一單好著名嘅收購案，已經比萬洲國際收購咗。

咁大家又知唔知萬洲（香港上市），又有咩生意會做？萬州最出名就喺大陸嘅雙匯腸仔。咁中國名牌雙匯腸仔最出喺咩？自己Google 下啦

所以唔好再中伏啦！唔好以為自己喺食緊美帝嘢就一定喺比佢地賺錢啦。

source:

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽日下午三點要人
愛丁堡有社福集會！

請大家聽日行出嚟
用行動話俾羅賤光知
香港人
會永遠企喺社會公義嘅一邊

推

認真post pish

咁買邊隻先唔中伏

完全唔明

你係唔係有證據話佢啲豬肉唔係美國進口？

你個標題實質係一個問題，內文有冇證據，真係有啲摸不着頭腦

netflix有講支那成日溝亂食品平價賣俾各國家
搞到外國好多人失業

咁你快撚啲去買返啲貴一賠嘅街市肉啦，小心咪撞到非洲朱茵喎...

佢應該想講呢個

喺 罷明係中國嘢

甴近平

都唔知混咗幾多大陸豬落黎

只聽過有d豬場雞場俾支那買起咗